羅馬：We did it!

巴迷恭喜下人啦
對方大踢傲氣足球